[貴族遊戲]因為係名校權貴出身所以先咁多人討論

何苦要參一腳入去佢地嘅貴族遊戲 俾人撚狗咁撚
成件事由發布到放大 一個鐘都唔洗就知成件事都係曬人地預訂計劃之內
連培正都提到三星期前已經知道 教練只不過係得罪權貴的犧牲品
真相根本不重要 因為教練已經被人格謀殺
再多的輿論都無用 因為名校權貴有特權

由見到咩信耶撚 做過義工 咩委員會幹事 港大 名校出身 犯刑事最後都係社會服務令
對比同件刑事 窮人中產都要含撚執番鹼

呢個社會再理性都已經維持唔到公義

係咁架啦

人就係生而不平等

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

培正都算名校

培正多戇鳩仔，例如唐唐
但總算勁過德望既